稅遲交左幾日,有無方法唔洗交5%罰款?

即刻交, 唔洗罰

即刻交

怕就畀多5%佢，睇佢退唔退支票畀你

岩岩交左,一次過交哂兩期,希望大步躝過

如果橫豎要交5%,不如等佢寄黎好過

個幾日 邊得閒理你

咁惡

交稅買水炮車？

on9, 幾個月遲都唔會罰
利申試過

遲過報
遲過交
都無事

香港咁多人要交稅 遲個一頭半個月邊個得閒追你